手足死都應該冇李xx咁受連登仔關注

如題

不服來辯

潑冷水師又出沒啦